點解達哥而家少咗讀潮文

直接完
係咁先喇 完

賺夠 讀都懶得讀

因為冇新潮文

讀唔讀都有人睇

兒登有咩新潮文俾佢讀?
所亂?

邊有咁多潮文

因為而家成日玩到45分/12點先收台,太夜就唔讀

佢好鍾意隻新game, 玩到唔捨得收台

講真呀，新嗰啲所謂"潮文"好多都唔好笑，更唔好話有冇深層意義，對上聽嗰篇都唔記得左up乜，久而久之，聽到達哥講「讀埋篇潮文就完啦」已經熄左唔睇了，唔讀都冇所謂同埋我都覺得係冇人寫，好似連登咁，個個齋睇唔創作

以前高登就話多高質潮文啫
依家

江郎才盡

中學雞寫埋d文懶係大個仔看透世事
都唔好笑聽左幾句已經熄左

宜家d 嘲文又長又悶

又長又臭

正覺得康少兄弟 啲潮文 最正

狗屎垃圾都當潮文

對上一次有印象嘅已經係現代孔乙己

玩莎木玩到停唔到手 邊有時間讀呀

讀咗十幾分鐘

你以為啲潮文佢寫？

馁y
[navy]月H[饧H B/nav 十B一解 弓 迌 月女， y自妥]馅丁娐i解B女耎卜月脣V 岄 一女V

依家啲小學雞觀眾字都唔識多隻 點樣寫呀